cable 反修例一周年專題無咗？？

一向有追開 點解今日朝早睇咗一次之後就無咗？
係咪今集有大多黑狗噴記者畫面搞到班狗唔鍾意

利申：屋企長期開住有線新聞台

［置頂行動］請改用網上遊行避免送頭

有呀